中港台小記者比較

中國小記者

台灣小記者

香港小記者

你咁樣五毛會lag機架

小粉紅記者

其實睇完好自豪，但亦好傷感

母親節都比班狗咁搞

這是最好的時代，也是最壞的時代

做中國小記者需要的是服從
做台灣小記者需求的是批判
做香港小記者需要的是勇氣

好勇敢

幾十歲人仲圍住嚟恰個十歲鬆啲嘅細路究竟係乜嘢心態!? 未生到仔屋企無細路打所以要出街恰人地嘅細路??

完全係爛仔黎
衰過黑社會

佢地D仔冇屎忽 所以見到正常小朋友就圍埋黎恰

同個小記者一比
班黑警無論eq iq都差一大節

拉到人可以升職
咪恰細路lor

時勢逼出黎

做記者工作根本唔需要記者證, 唔係咩叫新聞自由? 只有出入如政府總部記者會, 先要拎特定記者證入場

香港依家係冇所謂官方記者證
1) 佢冇自稱係記協記者證
2) 佢冇話自己係國際記者
3) 佢係為自己所謂媒體工作，職務係「記者」
所以唔存在你所講虛假文書，佢的確係一個記者

其實係d狗冇常識，又唔google先會講依d白痴問題
快啲睇熟篇文, 以後再俾啲狗串你假記者/無記者證, 即刻駁返佢唔讀書

完全認同

仆街黑警仲要用警戒供詞恐嚇個細路
cls

exact7ly a good sum up